的士佬TA1466，鬼唔望你今日要客冇客去邊度塞到邊

仆你個街，做的士佬做到你咁衰嘅，我喺路口截你，你條𠹌樣就見麻煩喺個路口停低就算，叫你轉入嚟俾啲長輩易啲上車啦，你個仆街你一野就踩油走咗去！
鬼唔望你今日要客冇客去到邊塞到邊
餐餐唔啱食 要散銀冇散銀
你影𠹌衰哂啲的士佬

同埋我真心開始想搭uber
利申：日日都會搭的士

妹下妹下咁上落車

坐的士本身就係一件on9既事..

怪得邊個？

又唔係無得揀....

唔係囉
點叫妹下妹下呀，咁就可以停低都要走咗去？呢個唔係理由喎

自己日日都有機會坐的士，見識過好多好好人嘅的士司機，所以真心覺得呢條𠹌樣好X過份，今日媽媽節一家人去飲茶都攪到咁...